今朝班黑警講到明香港之路舉行期間出嚟吠，你做初一我做十五聽朝大大力力錫春袋。

本身期待左823有得拖女女手

你班死黑警夠膽衝出嚟吠阻Q住晒，我聽日一撚定去機場博覽館睇清明上河圖

本身唸住晏就去觀塘就算鳩數，睇死朝早機場沒咩人

但是你班黑警是要出嚟吠破壞期待已久嘅持手仔活動

連登仔一齊正評呢個Post同班死黑警講今晚谷住我道火，聽日就大大力力錫春袋

我要拖手仔啊

你班死黑警我警告你咪撚阻住今晚和理非行動，否則聽日再錫春袋

全世界今日比班黑警搞到沒手仔拖嘅手足聽日一齊去睇清明上河圖

推

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)